元朗白衫已切, 請大家集中上環

元朗白衫已切, 請大家集中上環